次次見到班港女去旅行影住個香港護照都屌出聲

搵個特衰護照夾住張機票然後影相
好似覺得個中國國徽好鬼靚咁
其實可以搵野遮例如護照套
班港女完全冇反共嘅情緒

人地去旅行想點影相又關你事

寧願去國外消費都唔北上消費仲唔夠反共?

護照都唔好用 成世留係度啦你

回鄉證+喜茶組合

次次出遊都用BNO護照